【公投】撐警集會班藍屍廢老黑社會瘋狂打議員記者普通市民，會捉到人嗎？

捉到 :

捉唔到，不了了之 :

2014年都捉唔到啦

即場拉人就會捉到，之後關人鳩事

通常都會捉番被打市民。

就算捉到，經調查後律政屍決定唔起訴
反而被打果d返去落口供有齊資料又砌生豬肉

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

證據不足

次次都係咁啦，我記得上次mk有市民被黑社會群打，打到該市民爆哂肛，最後捉住應市民重告埋佢攪事。